唔撚想理

煩夠未...

我知我好狗但
唔想理...我想瞓

.....

所...亂
真係正臭雞嚟屌你老母 出軌臭雞人地對你咁好 痴撚線

...m cry la

m drink la

john

氹撚咗成粒鍾wt am i doing